# 作成中
Kafka経由でPiCar-Vコントロール(AIと連携する予定)

producer.py.../dev/video0からキャプチャしてkafka(localhost)へsend(topic: video)
consumer.py...kafkaからtopic:videoを参照してflaskでブラウザ表示
picar_control.py...ball_trackデモのVideoCaptureの処理をkafka経由に

